［OP］點解卡普呢個廢老咁濕鳩

目賭世界政府，海軍腐敗

既唔同個仔出去攪革命

又唔同老友係體制改革

對住好友托孤個仔又睇住佢死

懶係海軍立場幾堅定

但又放水比路飛

更唔好講成日違反上級命令

垃圾廢老

駁唔到

因為佢怕死囉..

堂堂海軍英雄

所以達旦打佢睇到好爽

有長奉

佢赤狗都不如

因為卡普係鬼係5毛分化熱狗
要blk佢

扮白警

佢好似無咩理念咁

佢要自由唔升大將，好似係

但唔比自由路飛艾斯做海賊

紅狗咪又係垃圾，要絕對正義，但天龍人就不了

其實我覺得卡普最後會因為得罪五老星而比海軍唔知邊個打死

扮囉

人地藤虎真心要廢七武海先入海軍

因為身在體制以為可以自身不腐敗就係最大努力
一方面海賊其實大部份都係衰，所以自己要幫手培訓海軍抵制
另一方面，因為根深蒂固地認同海軍係正義，只不過係高層仆街，自己教好下面就得

以佢實力要走三大將加埋紅狗都未必攔得住

太睇少三大將
卡普已經係老兵 實力無癲峰時期咁勁
如果三大將加赤犬 應該秒撚到凱多

其實佢自己都知天龍人仆街，又唔見佢好似馬斯丹咁升上爬到最高改變制度

係你高估大將，紅狗實力

頂上白胡重病都勁到咁，唔好提卡普無病無痛....

尾田仲提過海賊王世界年齡唔影響實力，好似係...

其實尾田講過三大將四皇呢啲頂級戰力實力差距好細
冇可能出現一個打贏幾個嘅情況
就算係海賊王都打唔贏兩個大將一齊上

咪係 我唔信4個大將級打唔企一個卡普
大將級已經係差唔多接近四皇級
赤犬比白胡打完仲係無穿無爛自己打哂成班隊長

兒登不嬲低估海軍果邊實力架喇
好似艾斯同青雉對左1招,成班就話佢地55波
頂上黃猿同青雉都係hea打,戰國都未出手,白胡就已經收皮咁濟

我話攔唔住，無話打贏，講馬卡普一心要走

不過睇返實戰，三大將都要合力頂白胡一擊

戰國加卡普先制服到金獅子

海軍高層入面得赤犬落力打 搵條命去搏
其他都係打政府工心態 hea得就hea咁
真係抵赤犬升職
赤犬升左職仲要唔係擦鞋仔
對住五老星都照屌

白胡長期病患再比人隊左一刀
之後仲捱到赤狗一野,佢都超哂班架啦
海軍被低估我覺得係中將對落都無幾多個係打得
如果單對單實力差距咁細, 論人數又真係唔夠揪

講開大將，好想快D睇下綠牛有幾勁
同藤虎齊名

成日話大將實力接近四皇，但打頂上要叫埋七武海幫拖

加堆戰國卡普接近四五個四皇實力，又話話主動去打擊過一個四皇

班七武海有幾多個真係幫緊拖
唔係倒戈就hea打

咁係你上帝視覺加上路飛轉入導致啫

本身佢就用海軍主力加七武海仲玩埋反間去抵擋

到而家仲未出場想點

最後一個未出樣的大人物...

唔比佢地做就打撚死左佢地啦

海賊王羅傑50幾歲絕症
白胡子老年病到成身吊鹽水

反觀海軍英雄卡普70幾歲依然生龍活虎

阿金.jpg

卡普=張超雄

撚有時間理佢地咩

仲要明明海賊都有好人

對住革命軍咪又係做政府走狗

獅子搏兔

客觀睇四皇確實無show 過勁過大將嘅表現，攞甚平打紅狗對比，大媽表現直情垃圾不如

紅狗打贏白胡咩

藤虎明哥都唔敢打

如果唔係紅狗跌咗落罅，應該同歸
明哥講到明自己殺唔到藤虎，罰你重睇

咁上將其實係天龍人D馬
都唔同馬斯丹上左就真係話哂事

重傷白胡都係同歸

未計咁正義唔敢郁紅髮

btw咁仲咩冚市剷都唔打明哥？？

有層公屋掛

點都有個位有影響唔係咁任性繼做中將

咁紅頭髮團一到，戰國就唔使咁驚啦

想做歷史見證人
無佢養ACE都無海賊王

唔好唔記得大部分海賊都係作惡
仲有黑胡子 big mom 凱多 明哥依啲有實力嘅惡魔呢？